有冇巴打近期見過呢隻色嘅外套？

想買一件呢隻色嘅男裝外套，款式就冇乜所謂，正正常常，簡潔就ok。

有冇巴打絲打近期行街見過？
我搵左zara Online store，冇一件男裝係近似呢隻色。

求巴絲指引

ok

少見

呢隻色 男裝好難carry 喎
你幾高先
咁淺色 著出街好顯眼

犀利喎巴打，咁都記得
不過達哥果件隻色唔係我搵緊果隻黎。

暫時最近似係得呢件

我得172cm
想買件近似色同女朋友同色系

韓國牌子

又幾似

皮膚唔白就不了

個model

172有啲難度喎 如果著上身過膝頭唔好買
同埋難襯衫

我係想買件差唔多色 唔係要同款

Thanks巴打，不過我係搵同色，唔是要同款
我矮撚carry唔到呢啲長褸

依d無185都唔好著出街